【再次證明，TVB戰線本少利大】今日洗版精選 - 仲食海狗丸？小心水銀毒！(18 Feb)

尋晚目標係楓之寶，佢哋深夜出post講廣告合約至2月26日

喺屋企都唔鍵盤抗爭，仲話五大訴求缺一不可？
請follow我+心穎巴連登acc
每日用幾秒，洗版派嬲，本少利大
仲落廣告嘅，間公司或marketing一定係藍底！

【永久抵制精選@18 Feb 2020】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門
6. 請討論替代品，我哋會加入excel database (新！)

永明製藥 - 海狗丸

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

追擊Cctvb

有A餐巴，唔洗食海狗丸

推

明天有兩大行動，政總同火炭，重新點燃

各位一定要KEEP住對付CCTVB

T V B :【 法證先鋒4 】首集收視破紀錄達 3 3 點，感謝港人一路支持

Pish

見到我即起gay

Push

以下發放 成績表
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

推
開工啦

開工啦 各位

㩒錯不推

㩒錯2

㩒錯3

㩒錯4

繼續推

推呀

唔濟呀

再推

Okok

巴打你都好落力下喎
冇停過

Gogogo

痴線超標9倍

冇啊 我覺得tvb Twitter 戰線呢啲明明好有效但冇咩人去做 想多啲人做啫

放心啦 cctvb一日係度
我一日都唔會放過

又㩒錯

連推最多四下？

盡咗力
冇計

push

成班撚樣打手狂推tvb 劇集post

即討有班會員係真心覺得追tvb劇無問題

誠仔好波

神盾海狗丸

邊個未寫信
未寫嘅快啲寫email支持頭條新聞
標題，下款人名自己改

To: kwleung@rthk.hk
Cc: ccu@rthk.hk
-------------------
Dear Director of Broadcasting,

I'm writing to indicate my full support for RTHK, in particular its programme《頭條新聞》, for its unbiased reporting and commenting of current events. Recently, an episode of this programme had touched on the questionable allocation of medical resources to the HK Police and their work (or lack thereof) in fighting against the coronavirus. I believe the majority of the people of HK who truly care about the society and follow closely the development of current events would agree with what the programme had reported and commented in this recent episode. Hence, I think the letter from the PPRB of HK Police, which criticizes the programme for its recent reporting, is inappropriate and constitutes a blatant intervention of the freedom of press.

Please continue your hardwork for the benefit of the society.

Regards
［打自己名］

各位記得投訴埋TVB啲節目呀
既然對家都夠膽投訴
我哋唔係唔得啊？

今日大家推post好落力，多謝大家

海狗丸

賽馬日成日有呢個廣告
可能買咗好多年plan

gogogo

仲見到有個咩「千萬求一路」廣告
似大陸嘢嚟呃人登記資料，巴打都推一推提手足小心咪登記

P牌無得幫推 A巴加油

P

pish

係咪咩ideas for Hong Kong ?